林志偉接受訪問：相信全港大多數市民都是支持警察，事件平息後警隊會繼續保護市民

黑警係我地仇人

又話民意逆轉？

黑警日日鬧事

即係事件未平息就唔會保護市民

鳩蛇死全家

Guillotine is waiting for you.

妄想症

無可能

有妄想症先會做狗

又想講民意又逆轉？
區選輸鳩哂既一班柒頭少數

佢傻撚左？

支持警察

死全家

佢既市民響支那？

文章係過林大總統拜年時 係最近的。

黑警破壞香港法理

林大總統中左肺炎搞到神智不清？

又大多數

又民意逆轉

支持香港警察支援武漢及大灣區同胞

唔係話要係大灣區買樓？仲唔死番上去住？

公權力大左,衰左 又無後果
問十個人, 九個都會用盡佢啦....

林肥豬

區選已經證明撐警係少數派啦，仲可以講啲咁既嘢
真係有啲精神病

仲玩沉默大多數？

林鄭同鄧狗都認咗無人支持警隊，因為假新聞你就岀嚟自己呃自己

支持警察
吞槍自殺

相信還相信，事實係全世界都知香港警察比黑社會更加不如，佢哋死全家係在所難免。

睇下點
香港人共識：要佢哋呢一世返工都返得唔開心

我屌你老母呀！死黑警

即係承認而家唔係保護市民只係保護緊政權

黑警閻家鏟

事實上大多數人都愛中國
大中華膠
希望建設民主中國

支持一班貪生怕死嘅懦夫？
食屎啦
呢世黑驚都係仇人 死晒全家再講

我都 get 到呢個意思

一係清算曬你地 一係我地入曬監獄 無end game

只有戰到一邊嬴為止

區選失憶？
定佢自我催眠？

佢地真係呃埋自己架喎

又玩沉默嘅大多數呀？沉哂啦 深潛哂啦

林大總統患左妄想症

推

平行時空？

日日係到9up

黑警以為唔駛找數

乜撚嘢黑暴力
呢條散仔詞窮就求其加個黑字?

黑警三萬送武漢抗疫啦 咁勇毅

面皮真係厚撚到

即係而家唔會保護

又話退休返支那，黑警一定死全家

林大帥又走返出嚟
又平行時空自我感覺良好

完成放棄面對現實

支持林sir身先士卒站在防疫前線！

黑警死全家 林志偉爛春袋

仲獻醜，黑警死全家

支你老母 死左全家先講

全香港市民支持香港警察上武漢抗疫

吊你老母啊! 市民一定會同32000名恐怖分子算賬

又大多數？

食撚屎
上左武漢未？

區選結果係假㗎 啲黃屍選舉主任做咗手腳 唔係點會個個區都贏少少贏少少

支持香港警察去各大醫院前線幫手減輕醫療壓力
上埋武漢開ot仲好

完美示範咩野叫做自我感覺良好

唔信民調，都信下區選結果啦，on9仔!

武漢市民等緊你地去保護

大部份市民都支持警察

佢憑咩相信？

on9
黑警世世代代死全家

啱呀，區選果班少數派黎喳嘛，二百萬人都不及沉默的五百萬

你條含家死唔再吹大D ，大多數市民都想你同班黑警仆街死呀！

on9

講咁多，做返次公投咪得囉

有一兩個on9仔同你地講加油就好開心?

0分都過50%邊撚到大多數

少數派

佢冇講錯
藍絲係全部撐警

正經post已冇人推，認人、罷工post唔見晒，支共放病毒已成功瓦解運動了

食屎啦 死黑警

又係呢d「我相信」係咩就係咩，冇任何證據正係識打飛機

大眾俾假新聞誤導

收爹喇林狗

少數派多人支持？

區選連狗宿個區都輸呀 支持你地吞槍自殺就有

即係話事件未平息就繼續侮辱、恐嚇、毆打、殘害、強姦、雞姦市民

成班仆街無所事事幾時去生產下口罩？再唔係可以去鬼國幫下手，香港冇你地就唔會亂！黑警死全家！

我都信我會 中六合彩頭獎

ON9少陣啦仆街

條友真係0n9

警犬今時今日已經名譽掃地

721 721 721..

黑警隊一定要解散收監
香港唔需要黑警隊

爭啲唔記得咗佢

大總統啲大部分市民係ff出嚟

到而家仲未瞓醒

傻能左？冇睇民調呀？

條柒頭有撚所謂咩俾人屌又唔係佢受有著數先走出黎
難得班 ON狗仲咁信佢

支持警察，後面講漏4個字

支持共產黨？？？

啲黑警唔同正常人社交 又點會知民意

全家伏法

仲未知自己先係少數

支持佢老母

武漢肺炎平息後
清算狗隊呀屌你老母

收撚皮啦林總統

即係依家唔會保護市民

瞓撚醒未

肺炎完咗 繼撚續示威

直到你哋班狗被清算個日

思覺失調

唔需要喇
全香港市民都好憎你地

吞槍自殺

民意逆轉咗未呀

社會垃圾

仆街 香港賤種全家死清光

妄想症？

大總統都有樣野值得學習，就係夠無恥
如果區選結果係民主派慘敗，我地夠唔夠膽好似大總統咁講，話全香港大多數市民係支持抗爭？
我地唔會，我地好可能會收曬皮，灰心，喪志

係咪講句相信就得，唔洗睇客觀事實

黑警死全家，死完老豆死呀媽

支持你哋上武漢愛國愛黨

支持香港警察

吞槍自殺！

依條曱甴知唔知醜?

我話你聽，我識既所有人都祝願黑警死全家，落地獄

仲沉默的大多數

吞槍啦咁多口水

林鄭死唔封關一番好意唔領情？

如果民主派區選慘敗，我地唔會夠膽出黎講：「相信全港大多數市民都是支持民主，支持抗爭」
我地要學習林大總統咁厚面皮

黑警永遠都係仇人

我諗除非我地呢代人係下一秒死晒
如果唔係香港警察個名都好難救得番

又係到ff

自我實現預言
完咗之行手足無行動，佢就中

冇讀過書果然冇讀過書

黑警拎兩箱口罩,支持?

支持佢地偷口罩?

點樣放段sound 上來?

DLLM啦！支持警察，肺炎病發。
你哋果筆唔計住，搞掂疫情先，唔好諗住咁就無下文。

民意逆轉左未?__?

費事放 垃圾紅底教聯D訪問黎

即係依家唔保護巿民

無支持過你啊

剛聽到 教聯? 提到黑師

唔怪之得

平唔平息佢哋都要保護市民架啦!!
ON撚柒9!!!!!!!!!

肺炎上腦變左腦炎呀？

即係承認現在不會,只會屠殺巿民

黑警死全家

haha

幾十歲人唔好咁多性幻想
黑警死全家係主流民意

呀

有人會支持警暴？
納稅打香港人喎

態度軟化咁多
睇黎出咗啲事bo

區選個時訓撚着咗？

自欺欺人 自戀 厚臉皮 無恥到無敵左

支持警察, 武漢執法

黑共：總之你反對共產黨就係黑

黑警係全球公敵

相信....我相信你中支那肺炎ok?

林大總統發言永遠都可以提醒我地勿忘初衷，同埋黑警死全家！

投票睇下

區選輸9晒仲喺度講呢啲大話？
定係你真係俾fake news洗9晒腦啊林狗？

呃唔到我嘅幻覺嚟嘅啫

未平息係咪打鳩市民？

仆街差佬仲打飛機
既然「咁多人支持」
不如試下一條友冇gear 係條街大大聲話自己係差佬

可憐，要自己呃自己

食撚屎啦

勁，呃人先呃自己！

收爹吧

民意逆轉？
仲好記得理大嗰時嗰個死黑警講咩

佢無睇過區選結果？

黑警死全家 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!

永遠活在自己世界

黑警最忠實既支持者，依家大部份都送晒去中蟈集中營隔離

散仔會會長想學人洗白？
慳d啦

承認傷害市民

一群出納稅人錢的賊仔,強姦犯,殺人犯,黑社會

人渣香港黑警

我一世都唔會原諒啲狗
黑警死全家

我都支持所有警察落地獄

X 無限大

收皮啦 死黑警

你班仆街無人會信

警員又「嗌咪」，指留守者「憎人富貴嫌人貧」，「你哋睇下24號嘅投票結果會係點！民意逆轉！」

支你老母林志偉

支持上武漢 仲唔上去

裝睡的人係叫唔醒嘅

支你老味...支持你去武漢維持秩序就有份

多又要蒙面

即係未平息都會繼續同俾襲擊既市民講打得好

神憎鬼厭 成班過街老鼠去到邊俾人屌到邊 繼續打飛機啦死黑警

無呀
14雨傘你班垃圾無咁離譜先無人記得
今次全香港人一定記成世

快D死啦

香港唔接受警察呢種廢柴生物存在

死黑警死全家 一生都唔會原諒

特別係毅進仔

咁對警隊既民調係流野

邊撚度大多數呀 睇過？

新年新希望

黑警死全家 多謝

連新移民都屌佢地
邊個支持佢

周街都有人罵死黑警，咁都叫大多數市民支持警察

即係事件未平息之前，警察唔會保護市民

等清算啦白痴仔！

仇警只會有多冇少
日日四處搞我地班良好市民
唔死都冇用

平息之後市民會卷土重來
直至光復香港

正係呢個意思

如果區會做指標, 佢地係小數派.,

訓醒未？定精神分裂？

林大總統潛左水好耐

支你老母

事件平息後繼續公器私用
拎口罩拎物資
警車當私家車

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

繼續活係自己個世畀

睇嚟個政府真係好撚驚咁

借個位嚟推一推

撐醫護 不讓步 不封關 不上班

那來的自信

應該話承認左，而家所以行動同發言都唔係保護市民

條柒頭到底訓左幾多年

佔佢老母個大多數呀警甴

手足裝備抗沙士：防毒面具（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底